Kante算唔算係地表最強中場

有埋遠射屌打pogba

地球是kante領先

No me sin is

好撚勁下

地表呢D支那詞,CAP左圖俾CC台手腳

你去左禾堡之後已經唔係好記得你

地球上七成被海洋覆蓋，餘下三成便由簡迪覆蓋。

大傷啊清

垃圾不了

曼聯唯一既反cup機會就係你啦，快d燈啦

呢D盃唔想要

足總盃>聯賽盃呀清

daddy不嬲第2季先發力掃撚哂d盃

呢句真，下季我曼劍指三冠

hendo

can都勁過軒啦

gerrard

高基連最勁

360度轉身最勁

地上呀，乜撚野地表

迪布尼呢？